**UVERworld**（ウーバーワールド），[滋賀縣出身的日本](../Page/滋賀縣.md "wikilink")6人組團體，於2005年[夏季出道](../Page/夏季.md "wikilink")，[日本](../Page/日本.md "wikilink")[混音](../Page/混音.md "wikilink")、[流行](../Page/流行.md "wikilink")、[搖滾](../Page/搖滾.md "wikilink")[樂團](../Page/樂團.md "wikilink")。

UVER是[德語über和英语over的混合](../Page/德語.md "wikilink")，UVERworld＝OVER THE
WORLD（超越自己的世界），他們懷著此一信念，樂隊名稱也因此而來。

UVERworld的前身為[sound極road](../Page/sound極road.md "wikilink")，結成於2000年6月。當時一共有7位團員，除了2014年3月26日前的5位正式成員，還有另一個主唱、薩克斯風手（SEIKA）、小號手。

SEIKA之前(2014年3月26日前)雖然沒有正式加入樂團，但是在LIVE TOUR時，都會跟隨表演。

2014年3月26日，SEIKA正式加入UVERworld，變成六人體制。

## 團員

### TAKUYA∞

  - 本名：[清水琢也](../Page/清水琢也.md "wikilink")
  - [主唱](../Page/主唱.md "wikilink")、[編製程序](../Page/編製程序.md "wikilink")（programming）
  - 生日：12月21日
  - 星座：射手座
  - 血型：B型
  - 2008年上節目「音樂戰士」時被稱作「TAKUYA無限大」，正確的念法是「TAKUYA」
  - 幾乎包辦所有的作詞作曲。
  - 人生最初製作的曲子分別叫作「殺しちまいな」、「リングにかけろ」、「午前4時のワイングラス」，皆為國一時做的。之後寫了一首「神様におねがい」希望當時擔任樂團主唱的姊姊唱。二十歲還寫了「極道マムシの兄弟」等曲。
  - 兒時因為父母希望孩子在有土有草的環境下長大，因此從大阪搬到了滋賀。然後跟信人相遇並成為了朋友。
  - 國一的時候TAKUYA∞的姐姐擔任主唱、信人的哥哥擔任貝斯手組成了樂團，在校慶的時候看到樂團表演受到影響，邀請信人跟另一個朋友組成了樂隊。國中畢業後說「想要靠音樂吃飯」，沒有就讀高中而是專心一志在音樂上。
  - 地下時期以SOUND極ROAD名義，以滋賀、大阪為中心舉辦LIVE，UVERworld出道的同時解散了SOUND極ROAD。
  - 雖然擔任主唱，但是也會吉他、貝斯、爵士鼓、鋼琴等樂器。
  - 為保護喉嚨所以是不吸菸者，一年也只喝三次酒。喜歡吃火鍋。

### 克哉（katsuya）

  - [吉他手](../Page/吉他手.md "wikilink")
  - 生日：2月22日
  - 星座：雙魚座
  - 受會彈吉他的姐姐影響，對音樂懷有興趣。除了吉他外也會彈奏電子琴跟打爵士鼓等樂器。曾經有擔任一段時間的主唱經驗。
  - 20歲的時候受TAKUYA∞跟信人邀請組成了樂團。
  - 擅長料理，UVERworld成員一起同居的時期克哉負責料理部分。
  - 根據成員說，克哉喝醉了就會對成員的五人開始說教，而且對信人說教說了半天以上的事情也發生過。

### 彰（akira）

  - [吉他手](../Page/吉他手.md "wikilink")
  - 生日：3月8日
  - 星座：雙魚座

### 信人（nobuto）

  - [貝斯手](../Page/貝斯.md "wikilink")
  - 生日：2月14日
  - 星座：水瓶座

### 真太郎（shintaro）

  - [鼓手](../Page/鼓手.md "wikilink")
  - 生日：11月5日
  - 星座：天蠍座

### 誠果（SEIKA）

  - [薩克斯風](../Page/薩克斯風.md "wikilink")、[Manipulator](../Page/Manipulator.md "wikilink")
  - 生日：9月25日
  - 星座：天秤座
  - 出道前夕因為公司緣故被排除在外沒有一起出道（其他成員從頭到尾都堅持說「想要六人一起出道」這樣請求公司）
  - LIVE時作為支援樂手以電腦使用電子音協助，在「優しさの雫」、「CORE PRIDE」等曲擔任薩克斯風。
  - LIVE時TAKUYA∞經常說「SEIKA也是我們的成員」、「我們是六人一體」等發言。
  - 2014年3月26日作為正式成員加入UVERworld，支援樂手時期藝名是「SEIKA」，正式出道後改為漢字的「誠果」。
  - 學生時期跟克哉同班。

## 音乐作品

### 单曲

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>!發行日</p></th>
<th><p>標題</p></th>
<th><p>規格</p></th>
<th><p><a href="../Page/規格編號.md" title="wikilink">編號</a></p></th>
<th><p>內容</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1st</p></td>
<td><p>2005年7月6日</p></td>
<td><p><a href="../Page/D-tecnoLife.md" title="wikilink">D-tecnoLife</a></p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-5922</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2nd</p></td>
<td><p>2005年10月26日</p></td>
<td><p>CHANCE!</p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-5999</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3rd</p></td>
<td><p>2006年1月25日</p></td>
<td><p>just Melody</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-6230～6231（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6232（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>4th</p></td>
<td><p>2006年5月17日</p></td>
<td><p>Colors of the Heart</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-6280～6281（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6282（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5th</p></td>
<td><p>2006年8月2日</p></td>
<td><p>SHAMROCK</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-6384～6385（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6386（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6th</p></td>
<td><p>2006年11月15日</p></td>
<td><p>君の好きなうた</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-6441～6442（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6443（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>7th</p></td>
<td><p>2007年5月30日</p></td>
<td><p>endscape</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-6557～6558（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6559（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>8th</p></td>
<td><p>2007年8月8日</p></td>
<td><p>シャカビーチ〜Laka Laka La〜</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-6621～6622（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6623（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>9th</p></td>
<td><p>2007年11月14日</p></td>
<td><p>浮世CROSSING</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-6645～6646（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6647（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10th</p></td>
<td><p>2008年6月11日</p></td>
<td><p>激動／Just break the limit!</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-6792～6793（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6794（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>11th</p></td>
<td><p>2008年9月10日</p></td>
<td><p>恋いしくて</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-6838～6839（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6840（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12th</p></td>
<td><p>2008年11月19日</p></td>
<td><p><a href="../Page/儚くも永久のカナシ.md" title="wikilink">儚くも永久のカナシ</a></p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-6892～6893（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6894（ガンダム00盤）<br />
SRCL-6895（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>13th</p></td>
<td><p>2009年8月5日</p></td>
<td><p>GO-ON</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-7082～7083（初回生産限定盤）<br />
SRCL-7084（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>14th</p></td>
<td><p>2009年10月28日</p></td>
<td><p>哀しみはきっと</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-7140～7141（初回生産限定盤）<br />
SRCL-7142（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>15th</p></td>
<td><p>2010年3月31日</p></td>
<td><p>GOLD</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-7239～7240（初回生産限定盤）<br />
SRCL-7241（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>16th</p></td>
<td><p>2010年9月15日</p></td>
<td></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-SRCL7361〜7362（初回生產限定盤）<br />
SRCL-7363（通常盤）<br />
SRCL-7364（鋼彈盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>17th</p></td>
<td><p>2010年11月24日</p></td>
<td><p>ＮＯ．１</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-7439～SRCL-7440（初回生產限定盤）<br />
SRCL-7441（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>18th</p></td>
<td><p>2011年4月6日</p></td>
<td><p>MONDO PIECE</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-7562～SRCL-7563（初回生產限定盤）<br />
SRCL-7564（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>19th</p></td>
<td><p>2011年5月11日</p></td>
<td><p>CORE PRIDE</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-7635～SRCL-7636（初回生產限定盤）<br />
SRCL-7637（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>20th</p></td>
<td><p>2011年12月14日</p></td>
<td><p>BABY BORN &amp; GO/KINJITO</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-7812～SRCL-7813（初回生產限定盤）<br />
SRCL-7814（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>21st</p></td>
<td><p>2012年3月28日</p></td>
<td><p>7th trigger</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-7911〜SRCL-7912（初回生產限定盤）<br />
SRCL-7913（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>22nd</p></td>
<td><p>2012年8月29日</p></td>
<td><p>THE OVER</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-8094～SRCL-8095（初回生產限定盤）<br />
SRCL-8096（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>23rd</p></td>
<td><p>2012年12月26日</p></td>
<td><p>REVERSI</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-8158～SRCL-8159（初回生產限定盤）<br />
SRCL-8160（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>24th</p></td>
<td><p>2013年8月14日</p></td>
<td><p>Fight For Liberty / Wizard CLUB</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-8327～SRCL-8328（初回生產限定盤）<br />
SRCL-8329（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>25th</p></td>
<td><p>2013年12月18日</p></td>
<td><p>ナノ・セカンド</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-8443~SRCL-8443（初回生產限定盤）<br />
SRCL-8445（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>26th</p></td>
<td><p>2014年6月18日</p></td>
<td><p>7日目の決意</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-8449~SRCL-8450（初回生產限定盤）<br />
SRCL-8451（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>27th</p></td>
<td><p>2015年5月27日</p></td>
<td><p>僕の言葉ではない これは僕達の言葉</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-8799〜8800（初回生産限定盤）<br />
SRCL-8801（通常盤）<br />
SRCL-8802（期間生産限定盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>28th</p></td>
<td><p>2015年8月26日</p></td>
<td><p>I LOVE THE WORLD</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-8895〜8896（初回生産限定盤）<br />
SRCL-8897（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>29th</p></td>
<td><p>2016年7月27日</p></td>
<td><p>WE ARE GO/ALL ALONE</p></td>
<td><p>12cm</p></td>
<td><p>SRCL-9131〜9132（初回生産限定盤）<br />
SRCL-9133（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>30th</p></td>
<td><p>2017年2月1日</p></td>
<td><p>一滴の影響</p></td>
<td><p>12cm</p></td>
<td><p>SRCL-9353〜9354（初回生産限定盤）<br />
SRCL-9355（通常盤）<br />
SRCL-9356（期間生産限定盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>31th</p></td>
<td><p>2017年7月12日</p></td>
<td><p>DECIDED</p></td>
<td><p>12cm</p></td>
<td><p>SRCL-9460〜9461（初回生産限定盤）<br />
SRCL-9462（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>32th</p></td>
<td><p>2018年5月2日</p></td>
<td><p>ODD FUTURE</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-9762（期間生産限定盤）<br />
SRCL-9765（期間生産限定盤 / Anime Ver.）<br />
SRCL-9764（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>33th</p></td>
<td><p>2018年11月7日</p></td>
<td><p>GOOD and EVIL / EDENへ</p></td>
<td><p>12cm</p></td>
<td><p>SRCL-9904〜9905（初回生産限定盤）<br />
SRCL-9906（通常盤）</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 专辑

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>!發行日</p></th>
<th><p>標題</p></th>
<th><p>規格</p></th>
<th><p><a href="../Page/規格編號.md" title="wikilink">編號</a></p></th>
<th><p>內容</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1st</p></td>
<td><p>2006年2月15日</p></td>
<td><p>Timeless</p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>SRCL-6240</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2nd</p></td>
<td><p>2007年2月21日</p></td>
<td><p>BUGRIGHT</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-6462～6463（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6464（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3rd</p></td>
<td><p>2008年1月16日</p></td>
<td><p>PROGLUTION</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-6693～6694（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6695（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>4th</p></td>
<td><p>2009年2月18日</p></td>
<td><p>AwakEVE</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-6943～6944（初回生産限定盤）<br />
SRCL-6945（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5th</p></td>
<td><p>2010年4月14日</p></td>
<td><p>LAST</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-7242～7243（初回生産限定盤）<br />
SRCL-7244（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6th</p></td>
<td><p>2011年6月1日</p></td>
<td><p>LIFE 6 SENSE</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-7603〜7604（初回生産限定盤）<br />
SRCL-7605（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>7th</p></td>
<td><p>2012年11月28日</p></td>
<td><p>THE ONE</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-8155〜8156（初回生産限定盤）<br />
SRCL-8157（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>8th</p></td>
<td><p>2014年7月2日</p></td>
<td><p>Ø CHOIR</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-8552～8553（初回生産限定盤）<br />
SRCL-8554（通常盤）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>9th</p></td>
<td><p>2017年8月2日</p></td>
<td><p>TYCOON</p></td>
<td><p>CD+特典CD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-9467〜9468（初回生産限定盤）<br />
SRCL-9469（通常盤）</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 精選輯

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>!發行日</p></th>
<th><p>標題</p></th>
<th><p>規格</p></th>
<th><p><a href="../Page/規格編號.md" title="wikilink">編號</a></p></th>
<th><p>內容</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1st</p></td>
<td><p>2009年12月9日</p></td>
<td><p>Neo SOUND BEST</p></td>
<td><p>CD+DVD<br />
12cm</p></td>
<td><p>SRCL-7173～7174（初回生産限定盤）<br />
SRCL-7175（通常盤）</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### LIVE DVD

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>!發行日</p></th>
<th><p>標題</p></th>
<th><p>規格</p></th>
<th><p><a href="../Page/規格編號.md" title="wikilink">編號</a></p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1st</p></td>
<td><p>2006年12月20日</p></td>
<td><p>LIVE at SHIBUYA-AX(from Timeless TOUR 2006)</p></td>
<td><p>12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2nd</p></td>
<td><p>2008年10月1日</p></td>
<td><p>PROGLUTION TOUR 2008</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3rd</p></td>
<td><p>2009年4月29日</p></td>
<td><p>UVERworld Premium Live at NIPPON BUDOKAN</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>4th</p></td>
<td><p>2009年9月30日</p></td>
<td><p>AwakEVE TOUR 09</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5th</p></td>
<td><p>2011年7月6日</p></td>
<td><p>LAST TOUR FINAL at TOKYO DOME</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6th</p></td>
<td><p>2012年4月4日</p></td>
<td><p>UVERworld 2011 Premium LIVE on Xmas</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>7th</p></td>
<td><p>2013年1月30日</p></td>
<td><p>UVERworld Yokohama Arena</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>8th</p></td>
<td><p>2013年11月6日</p></td>
<td><p>UVERworld KING'S PARADE Zepp DiverCity 2013.02.28</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>9th</p></td>
<td><p>2014年9月24日</p></td>
<td><p>UVERworld KING'S PARADE Nippon Budokan 2013.12.26</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10th</p></td>
<td><p>2015年4月5日</p></td>
<td><p>UVERworld Live at Kyocera Dome Osaka 2014.07.05</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>11th</p></td>
<td><p>2015年9月30日</p></td>
<td><p>UVERworld KING'S PARADE at Yokohama Arena</p></td>
<td><p>BD<br />
DVD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12th</p></td>
<td><p>2016年6月8日</p></td>
<td><p>UVERworld 15&amp;10 Anniversary Live</p></td>
<td><p>BD<br />
DVD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>13th</p></td>
<td><p>2016年11月2日</p></td>
<td><p>UVERworld PREMIUM LIVE on Xmas 2015 at Nippon Budokan</p></td>
<td><p>DVD<br />
DVD＋CD<br />
BD<br />
BD＋CD</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>14th</p></td>
<td><p>2018年3月14日</p></td>
<td><p>UVERworld KING'S PARADE 2017 Saitama Super Arena</p></td>
<td><p>BD<br />
DVD<br />
</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### Blu-ray

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>!發行日</p></th>
<th><p>標題</p></th>
<th><p>規格</p></th>
<th><p><a href="../Page/規格編號.md" title="wikilink">編號</a></p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1st</p></td>
<td><p>2011年12月7日</p></td>
<td><p>UVERworld 2008 Premium LIVE at 日本武道館</p></td>
<td><p>Blu-ray Disc</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2nd</p></td>
<td><p>2011年12月7日</p></td>
<td><p>LAST TOUR FINAL at TOKYO DOME</p></td>
<td><p>Blu-ray Disc</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3rd</p></td>
<td><p>2012年5月2日</p></td>
<td><p>UVERworld 2011 Premium LIVE on Xmas</p></td>
<td><p>Blu-ray Disc</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>4th</p></td>
<td><p>2013年1月30日</p></td>
<td><p>UVERworld Yokohama Arena</p></td>
<td><p>Blu-ray Disc</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5th</p></td>
<td><p>2013年11月6日</p></td>
<td><p>UVERworld KING'S PARADE Zepp DiverCity 2013.02.28</p></td>
<td><p>Blu-ray Disc</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6th</p></td>
<td><p>2014年9月24日</p></td>
<td><p>UVERworld KING'S PARADE Nippon Budokan 2013.12.26</p></td>
<td><p>Blu-ray Disc<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>7th</p></td>
<td><p>2015年4月5日</p></td>
<td><p>UVERworld Live at Kyocera Dome Osaka 2014.07.05</p></td>
<td><p>Blu-ray Disc<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### PV合輯

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>!發行日</p></th>
<th><p>標題</p></th>
<th><p>規格</p></th>
<th><p><a href="../Page/規格編號.md" title="wikilink">編號</a></p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1st</p></td>
<td><p>2010年7月7日</p></td>
<td><p>UVERworld Video Complete-act.1-first 5 years</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2nd</p></td>
<td><p>2014年3月19日</p></td>
<td><p>UVERworld Video Complete -act.2-</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 未正式發表曲目

  - 《凛句》（2007年2月10日－2007年2月11日）

## 書籍

### artist book

| \!出版日 | 標題         | [ISBN](../Page/ISBN.md "wikilink") |
| ----- | ---------- | ---------------------------------- |
| 1st   | 2007年2月20日 | CLASSWORD                          |
| 2nd   | 2008年3月10日 | GUN-PROGLUTION                     |
| 3th   | 2011年9月28日 | COREstory,COREability,COREhistory  |

### document book

| \!出版日 | 標題         | [ISBN](../Page/ISBN.md "wikilink")          |
| ----- | ---------- | ------------------------------------------- |
| 1st   | 2008年7月15日 | UVERworld PROGLUTION TOUR 2008 THE DOCUMENT |
| 2nd   | 2009年6月30日 | UVERworld AwakEVE Tour 09 THE DOCUMENT      |
| 3th   | 2013年3月25日 | UVERworld ARENA TOUR 2012 THE DOCUMENT      |

## 紀錄片

『**UVERworld DOCUMENTARY THE SONG**』於2012年8月22日在日本公開上映。

### DVD

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>!發行日</p></th>
<th><p>標題</p></th>
<th><p>規格</p></th>
<th><p><a href="../Page/規格編號.md" title="wikilink">編號</a></p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1st</p></td>
<td><p>2013年4月17日</p></td>
<td><p>UVERworld DOCUMENTARY THE SONG</p></td>
<td><p>DVD+CD<br />
12cmDVD</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### Blu-ray

| \!發行日 | 標題         | 規格                             | [編號](../Page/規格編號.md "wikilink") |
| ----- | ---------- | ------------------------------ | -------------------------------- |
| 1st   | 2013年4月17日 | UVERworld DOCUMENTARY THE SONG | Blu-ray Dis                      |
|       |            |                                |                                  |

## 外部链接

  - [UVERworld](http://www.sonymusic.co.jp/Music/Info/uverworld/index.html)（官方网站1）

  - [UVERworld](http://www.uverworld.com)（官方网站2）

  - [UVERworld](http://www.uverworld.org)（官方网站3）

[Category:日本樂團](../Category/日本樂團.md "wikilink")
[Category:搖滾樂團](../Category/搖滾樂團.md "wikilink")
[Category:滋賀縣出身人物](../Category/滋賀縣出身人物.md "wikilink")
[Category:日本索尼音樂娛樂旗下藝人](../Category/日本索尼音樂娛樂旗下藝人.md "wikilink")
[Category:日本硬式搖滾樂團](../Category/日本硬式搖滾樂團.md "wikilink")
[Category:日本嘻哈團體](../Category/日本嘻哈團體.md "wikilink")